[國際戰線正視聽］ 有關英國最高法院院長Lady Hale 來港

我係開左lady Hale 來港post 果個巴打
原文：[真正國際戰線] Lady Hale, 英國最高法院院長來港，調查香港司法獨立

首先 我想講聲對唔住 我用詞係第一個post 係用得好差
唔想誤會大家以為贏左 / 有救兵

我開果個post 原意係想比大家知 有大人物會黎香港法院一個月 證明香港既司法制度獨立
所以我希望文宣手足 有關人士 準備一下有關資料
希望比佢睇到香港法治有幾差

對唔住 如果令大家誤會左 我會小心d 開post 以後

唔好意思 阻一阻大家時間

希望手足可以幫下車手 無言感激

區選贏左就等於抗爭完？NO!!!!!!

感恩 • 前行
《香港人權與民主法案》感恩節集會

感謝美國通過法案 從速制裁黑警奸吏

日期：28/11/2019 (Thu)
時間：19:00 - 21:30
地點：中環愛丁堡廣場
主辦：大專學界國際事務代表團；民間感恩節集會團隊

*已通知警方, 待發不反對通知書

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA
——————————————
Thank you & March on
Thanksgiving Day Assembly for HRDA

To appreciate the U.S. Enactment of the Act
Immediate Sanction of Government Officials and Police Force

Date：28/11/2019 (Thu)
Time：19:00 - 21:30
Venue：Edinburgh Place, Central
Organizers：HKIAD；Thanksgiving Day Assembly Citizens Organising Committee

*Letter of No Objection Pending Issuance

Channel：@ThanksUSA
Group：@ThankyouUSA

區選贏左，法案過左，就代表贏左？
當然唔係

下一步，國際線究竟打d咩？
星期四晩見啦！
星期四晚愛丁堡要人！！

push